有無試過鍾意左唔應該鍾意既人

累到佢受盡所有人罵
精神同經濟上都損失哂所有野

我寧願比人屌果個係自己
望住佢受苦自己咩都做唔到

有，最後都係同佢做咗愛，
而家做咗佢隻私家雞

你係losing b?

鍾唔鐘意無關係，有咩情況你會影響到人，你係過街老鼠？鍾意人都會搞到對方受苦？一係就你係第三者？

假設你純粹係隻過街老鼠，但你都有鍾意人嘅權利，只要你唔好做埋啲鼠竊狗偷嘅嘢例如撬牆腳。

假設你係做第三者累到人，而對方又同你一齊出軌，咁你兩個都係仆街。呢家累到人啦又係度扮知錯，博咩？想做聖人？將啲罪攬上身幫對方贖罪？我勸你慳返啲，好好望住佢俾人罵，同埋你都好好俾人罵，諗下自己點解咁大個人一啲道德都無，你兩個都應該受千夫所指，無得贖罪。同埋，你有無諗過對方嘅元配嘅感受，就只有你鍾意嘅人受罪？元配無事？咁識為人著想，點解唔為對方元配著想？我睇你完全係無所謂同情同理心，做咗錯事，純粹想上嚟博同情，或者等自己良心好過啲。

無論你係邊種人都好，鍾意唔鍾意根本唔存在應唔應該，只有行為存在應唔應該呢種講法。

師生戀？

人妻?

點解要作賤自己

BTW，有試過，當初唔知道對方有男朋友，到後來知道咗就將感情放係心度，慢慢就忘記咗。

鍾意其實是沒錯的 唔好唔開心啦

佢假膠